有冇人可以幫我執屋

掟走哂D羊

dum晒啲羊

食哂啲羊

咪咁 佔好少位

喂 屌你老母

屌你老羊

平時唔攬果啲已經執起咗
攬果啲佔好少位！

help

山泥傾瀉警告現正生效

你幫隻羊沖涼先

肥婆嚟

儲物癖？

點解仲有咁多

執成點呀

放棄了

不準

少事啦